甩到P牌未呀！！！！

幾時先可以甩到P牌。。？

買連登卡啦傻仔

要喺邊度買？
太耐冇用過連登😳

P牌又點？

冇點 想有得like post

因為P牌，被人話我五毛

屌 明明我同我個FD一齊開嘅
上年佢已經甩左，但我仲係P牌
真係哭能左🥲🥲